ultra boost3係咪屌打頭兩代

好撚正返唔到轉頭

nope

1>2>3

3.0應該係最柒
三代中比較

2.0條邊叫乜

3.0 比2.0好著好多

個人認為3.0靚過3.0

唔知點解3.0個底無2.0咁好著

點會柒得過2.0

1.0最正

2.0 is the best

just hv 3.0 1.0 is the best version

?*

黑色 3 >= 1 > 2
白色 1 >>>>>>>>>> 2 >= 3

最柒係3.0 但好唔好著就唔知